《新股表現》金貓銀貓(01815.HK)半日收2.41元 高上市價1.3%

AASTOCKS

金貓銀貓集團()暗盤收2.47元，高上市價3.8%；該股首掛開報2.44元，高低見2.5元/2.38元，半日收2.41元，較上市價2.38元，高1.3%；半日成交5,588萬股，涉資1.37億元。
金貓銀貓為內地線上珠寶零售商。是次來港上市共發售1.94億股，其中10%公開發售獲4.6倍超購，認購一手中籤率70%，股份以接近招股範圍(2.28-3.28元)下限定價，料集資淨額4.1億元，其中65%用作擴展和優化線上線下一體化零售架構，10%用於升級信息技術基礎設施及數據管理系統等。上市獨家保薦人招商證券國際。(sz/a)~
阿思達克財經新聞
網址:

個名咁柒都有得升

老貓FD?

金貓銀貓賺到錢就係好貓

垃圾